愛侶愛到一個地步便另覓安慰

枉當初苦苦送禮

最艷的花卉 最後化爛泥

我想拍長拖啊

你當愛情係一段投資你永遠拍唔到長拖

mkq

歌詞啫